夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

返730啊救命

訓啦傻閪

木意義

依家訓

你由我啦 聽日都唔洗返工

why

MTR俾狗坐

不了

屌又俾錯正評
熱撚到on9

廢青

閉目養神好冇

訓

知你賞脾好內

會驚嚇你一跳

收聲啦

夢遺緊

沖完涼好醒神

唔好

on999999

爽不

打完飛機？

早晨

今日未打

早

針鳥

痛唔痛？

痛快死

幫我

用口

廢

Eric

哦

？

你有撚講野呀

屌你老木

hello bb

bb

我仲未執屋 但就開學

55

星期一開？

係

橙橙豬
但執咩屋

好撚眼訓

點走

走

明知再問我

惡4

樓主老母比狗屌

酸？？？？？

隻揪

笑

你老mo屌得ho

笑4

樓主不願面對老母比狗屌嘅事實

唔準講我老襟